有無熱刺Fans可以幫我買飛？

要求係
今年8月前係熱刺球會網站有Account就買得
唔使Membership都得

萬分感激

唔該

入呢個po 啲人應該幫到你